貓蛇可唔可以教我影雀

香港公園ok

佢咁細點影

含撚貓你個friend挑你機影雀喎

唔著衫既話我去呀

係含撚貓唔著衫喎

以為佢條女shirley sin